多蒙特受襲原因水落石出

水落石出！德國檢察官發表官方聲明，已經逮捕多蒙特炸彈客，疑犯係擁有德俄雙重國籍嘅28歲男子，因為買左15000多蒙特股票嘅Put輪(股票愈跌愈賺錢)，而有預謀地策劃襲擊，事前已預訂該星期及下星期多蒙特會入住嘅酒店(因預訂當時未知幾時踢主場)。

事發時疑犯相信喺酒店「欣賞」爆炸，並留低同寄出多封模仿中東恐怖組織或德國極右份子嘅信件，以圖迷惑警方調查，相信係單獨行事。查看紀錄，多蒙特股價由4月11日收市5.61，跌至最新5.36，跌幅達4.4%。

炒股票炒到襲擊足球運動員，實在可恥！

好仆街

好撚仆街

唔及你

背後肯定有金主啦

你收聲啦

搞咁大壇嘢佢賺左到幾多先?

source

條友一定係難民後代

大生意黎wo

真心覺得恐襲事件影響咗多摩勝負，唔會輸6:3

第二日即刻踢，心理上一定驚唔知幾時又比人炸，落到場一定比平時唔冷靜同心急

做市

一定有大戶背後指使，佢係靠死鬼

GTA5

屌 同一個球場 得你驚人地唔驚呀

喂呀哥 多仔班球員前一晚比人炸巴士喎

但其實多蒙特今年都廢左

但呢件事幾影響入四強，就算最後輸，都唔會輸6:3

好似幾沙軒話踼婜個陣想喊專心唔到

參考實戰理論就唔洗俾人拉啦

摩納哥班主就係俄仔